{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042031",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4305&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경북대 라인"
    },
    "text": "駐車場情報:駐車施設は計5機を保有しています。地下鉄情報:近くには新川駅と七星市場駅があります。周辺情報:慶北大学校正門までは74m、東大邱駅までは0.9km、大邱(テグ)駅までは2.3km、大邱市民運動場までは3.2km、流通団地内のエキスポ展示コンベンションセンターまで4km、大邱(テグ)工業高校正門までは900m、平和市場鶏の胃袋の路地までは0.3km、七星(チルソン)市場までは0.2km、山格室内体育館までは0.5kmです。客室内部施設:客室は、全客室でギガワイファイ、ネットフリックス、ウェーブの使用を可能とし、スパの浴槽とツインルームが提供されます。カップルPCとTVを再び見ることも可能であり、無料映画上映も提供されます。フロント及びその他施設:ロビーでは訪問客におやつと飲み物をご提供しています。宿舎利用案内:客室料金は2名基準であり、追加人員は現場で別途に計算されます。未成年者は払い戻し処理なしで入室が制限されます。連泊予約客は翌日チェックアウトの時間以後外出なく24時間ルームを利用する場合、追加料金が発生します。電話で直接予約すれば10%割引が可能にします。携帯電話は010-550-3000、一般電話は053-23-3355です。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何機保有していますか？",
            "answer": "駐車施設は計5機を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "近くには新川駅と七星市場駅があります。"
        },
        {
            "question": "慶北大学校正門までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "慶北大学校正門までは74mです。"
        },
        {
            "question": "東大邱駅までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "東大邱駅までは0.9kmです。"
        },
        {
            "question": "大邱(テグ)駅までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "大邱(テグ)駅までは2.3kmです。"
        },
        {
            "question": "大邱市民運動場までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "大邱市民運動場までは3.2kmです。"
        },
        {
            "question": "エキスポ展示コンベンションセンターまでの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "流通団地内のエキスポ展示コンベンションセンターまで4kmです。"
        },
        {
            "question": "大邱(テグ)工業高校正門までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "大邱(テグ)工業高校正門までは900mです。"
        },
        {
            "question": "平和市場鶏の胃袋の路地までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "平和市場鶏の胃袋の路地までは0.3kmです。"
        },
        {
            "question": "七星(チルソン)市場までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "七星(チルソン)市場までは0.2kmです。"
        },
        {
            "question": "山格室内体育館までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "山格室内体育館までは0.5kmです。"
        },
        {
            "question": "客室内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室は、全客室でギガワイファイ、ネットフリックス、ウェーブの使用を可能とし、スパの浴槽とツインルームが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何を提供していますか？",
            "answer": "ロビーでは訪問客におやつと飲み物をご提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名で基準されていますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準であり、追加人員は現場で別途に計算されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は制限されていますか？",
            "answer": "未成年者は払い戻し処理なしで入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "連泊予約客が24時間ルームを利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "連泊予約客は翌日チェックアウトの時間以後外出なく24時間ルームを利用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約にはどのように連絡すればいいですか？",
            "answer": "携帯電話は010-550-3000、一般電話は053-23-3355です。"
        },
        {
            "question": "予約の際に割引はありますか？",
            "answer": "電話で直接予約すれば10%割引が可能にします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 629
    }
}